呢個年代有咩職業係屬於"撈偏"

如題

全部唔洗交稅果d

木雕

警察

倫敦金

職業賭徒

保險 地產 金融

youtuber

黃賭毒

Big4

收數佬

Ig shop賣淘寶野
Ptgf
美容
倫敦金
健身教練（sales）
保險經紀
地產
交友apps氹毒撚落疊習團
裝修
車房
化妝
藝人
KOL

好多，講唔哂

賣料狗

做機場保安好過

職賭

IT

收現金既細鋪
Ig shop
賣料狗
公務員